張建宗你話盡量減少外出，又唔宣佈停工停課？

口罩又無、關又唔封、又唔停工停課，想點？
中國14億人口話停就停，香港呢？
香港仲要密集成咁、14日後全港大爆發，完！

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仆街 聽日要返工

我出街都是因為要返工

佢係暗黃黎
暗示大家開花

宣佈左就no pay leave

No pay都要停

我寧願No Pay ，都唔想返

佢地覺得gdp重要過人命

+1

x2

再搭埋單想清洗香港人

最好香港人死晒，要地唔要人，再陰謀論咁諗，中國14億人封關加停工，港共不封關不停工，仲想吸引更多患病人黎話免費醫，你話無心想香港人死我真係唔信。

離地到仆街

x3

用緊急法但唔係緊急狀態次次都係咁架啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

離地？好快大家就會用晒啲口罩，日日返放工逼車交叉感染啦

巴打誤會左
我係話廢柴宗離地到仆街

SOR

認真一問
如果真係宣佈停工

係唔係全香港除左紀律部隊, 全部都唔洗番工??
D清潔工人 巴士司機 超市 係唔係都唔洗番工??
咁市民要買糧食點算好??

畢竟香港有史以來, 好似都未試過宣佈過停工...........

我認得你個名，認真討論嘅人。

正如港共話公務員停工，一開波話正係急緊服務先要返，今日4點半就話其他非緊急服務都有限度提供服務。

宣佈停工都係，只要佢真係講死要私人公司一定配合停工行動，合理可行下/有限度處理停工，而唔係一句希望顧主彈性處理(勸籲形式)，私人公司就會按情況安排，唔會好似依家咁乜都唔撚做都無後果。

仲有，連14億人口嘅中國都可以一句話delay就delay到去2月9日，香港點解唔可以？真係唔明。